hkbn 上唔到網

有冇宜家上唔到網？

突然上唔到網

我都上唔到，青衣區

鰂魚涌上唔到 打去客服無聲